要輸了... 解放軍播埋片, 好勁...

又勁武力, 又有坦克, 要輸了

又屈毛

係贏的開始.

負皮+1